# TicketsApp
## Simplifiez le développement d'applications Java avec Spring

### Contenu

-   `db` : les éléments de création de la base de données _DB_TICKET_
-   `docker` : les éléments docker/docker-compose pour monter un environnement de développement avec [docker](https://www.docker.com)
-   `ticket` : les sources du projet de gestion de tickets



